[長輩圖] 中共是外來的賣國政權

中共把每年的10月1日定為「國慶」，宣稱其建立的是一個所謂的「新中國」。在中共的歷史教科書和官方宣傳中，中共不斷給中國人民灌輸：歷史選擇了中國共產黨，人民選擇了共產黨，「沒有共產黨就沒有新中國」。

中共建政後幾十年對民眾的洗腦宣傳，刻意混淆了黨、政府、國家和民族之間的概念，讓人們誤認為中共就是中國。事實證明，中共不等於中國，中共只是一個外來的賣國政權。

中共是外來政權顛覆中國
中共從其作為蘇俄亞洲支部成立之初，到抗戰期間勾結日寇對付國軍，到與蘇聯簽訂《哈爾濱協定》和《莫斯科協定》出賣東北資源換取蘇共支持內戰奪取政權，自始至終都是一個不折不扣的賣國政黨。

1920年蘇聯人維經斯基受共產國際指派來華創立中國共產黨。1921年中共在共產國際的幫助下成立，並成為其支部，每月接受來自蘇聯的活動經費，從1921年每月1,200元至1926年每月14,000元。1927年共產國際撥經費110萬盧布、30萬美元、10萬中國元、一萬元滬鈔及大批軍事物資，資助中共發動南昌暴動、秋收暴動和廣州暴動，並在中國建立蘇聯的衛星政權中華蘇維埃政權。

1929年，中蘇之間因為東北鐵路爆發了武裝衝突，史稱「中東路事件」。當時共產國際遠東局明確要求中共中央要提出武裝保衛蘇聯的口號，並組織大規模的反對國民黨和擁護蘇聯的群眾示威。對此，中共中央做出了積極的回應。他們召開政治局會議，決定在8月1日「反帝日」舉行示威，而且爭取發動上海工人總罷工。在蘇聯學習軍事的大批中共幹部，也一度由莫斯科趕往蘇聯遠東，準備隨同蘇軍組織對東北軍的武裝鬥爭。

中共殘暴 滅絕人性
《九評》一書有這樣的論述：中共的起家史是一個集邪惡之大全的過程，毫無光彩可言。中共的起家史恰恰說明中共政權沒有合法性。不是中國人民選擇了共產黨，而是共產黨強售其奸，靠了其無比邪惡的基因「邪、騙、煽、鬥、搶、痞、間、滅、控」，把一個外來邪靈強加給了中國人民。

中共在中國奪取政權的過程，也是中共在中國滅絕人性的的過程，這樣的例子比比皆是。

中共早期領導人方志敏的孫子方華清，在回憶文章中這樣寫到：「1925年夏天，爺爺方志敏回到家鄉江西弋陽湖塘村，帶領貧苦農民與地主展開了鬥爭。爺爺的五叔、地主方雨田跳了出來，帶頭對抗農民運動。爺爺帶領全村的貧僱農抓住方雨田。爺爺的祖母、父親都來求情，面對親情與民眾利益的矛盾，爺爺毅然選擇了農民兄弟，他下令把五叔處死了」。

1932年，紅四方面軍「第四次反圍剿」作戰失敗，被迫西進，並拋棄數千傷兵。事後中央在致鄂豫皖省委的信中說：「你們第一次想把傷病兵捆起來，將他們拋棄；第二次又將他們關在一個祠堂裡，又企圖拋棄他們；第三次又將傷病兵的糧食奪來另行分配。……使1萬多傷病員回到蘇區的僅有2,000多人。」

在《曾志回憶錄》中，有這樣一段：「有一次，我到街上辦事，見一批戰士正在沒收店裡的東西。我一打聽，原來這是南洋華僑巨商陳嘉庚先生開的一家鞋店。部隊向鞋店籌款，他們沒有把錢交出來，戰士們就到鞋店裡沒收財產。……陶鑄在任漳屬特委書記時，帶人用一枝小手槍，綁了一個地主的孩子，獲贖金三千多元」。

中共的殘暴從早期領導人就已經開始。1931年8月，中共中央特科紅隊科長王世德被中統捕獲，招供。中統特務會同法租界警務人員在法租界海棠村十一號，掘得顧順章全家大小八具屍體，全市為之震驚，這就是轟動上海乃至國內的「海棠村掘屍案」。1931年11月29日的《申報》上，刊登了《顧順章懸賞緝拿殺人凶手》的啟事。

殺掉顧順章全家的，正是周恩來。隨著歷史資料不斷地披露，周恩來冷血殘忍的面目真實再現。周親手創辦中共特科特務組織、欠下的纍纍血債不斷曝光，其中包括周恩來策劃參與的顧順章滅門血案。顧順章在武漢投诚被捕，周恩來聞訊便立即當夜帶了特科的殺手們去上海顧家殘殺他全家。

這起血腥暗殺行動內幕不斷曝光，有資料披露，那天在顧家殺了多達30多人，當天在顧家住的顧家親屬基本都被殺死，其中包括顧妻、顧5歲的兒子、岳父母、小舅、保姆、小姑及其他人等，死者中甚至包括顧家客人周恩來的救命恩人斯勵。顧順章的小姨子張家寶是鄉下來上海探親的農婦，根本與顧的投誠毫無關係，但也被殺手們活活勒死。

據《王力反思錄》描述，顧順章投誠後，「康生到處找周恩來，在一個理髮館找到了。他們決定把顧順章的大小老婆、兩個孩子處死……康生向斯大林匯報這事時，斯大林說周恩來、康生是好小伙子」。

中共不光殺投誠者，自己人也殺。1930年，贛西南地區開始打AB團。1930年 11～12月，不到4萬人的一方面軍，打了4,400多名AB團分子，殺了幾十個團長。永新縣六屆縣委都被打成AB團，只允許一個自首，其餘全殺了。對待AB團分子用刑慘酷，有的竟用生銹的鐵絲刺穿睪丸牽著遊街。陳毅開會晚回家2小時，其妻肖菊英因恐懼而投井身亡。

根據廣西政府編印的《廣西文革大事記》以及《紅色紀念碑》一書記載，1967年秋至1968年8月，廣西發生大規模屠殺。群眾組織「聯指」在軍隊支持下，屠殺地富反壞右五類分子及家屬十餘萬人。殺人方法包括刀槍棍棒、步槍擊殺、機槍掃射、炸藥爆破等，此外還有大量的剖腹取肝、割肉挖眼、切乳剜陰、斬首示眾。廣西政府1987年編印的《廣西文革大事記——1968年》中記載，當年4月25日，浦北縣北通公社定更大隊殺了24人，並剖腹取肝煮食飲酒，凶手劉維秀、劉家錦等人把劉振堅打死後，對其未滿17歲的女兒進行輪姦，然後打死，並剖腹取肝、切乳房、割陰部。策劃者和凶手還對剩下的寡婦勒令改嫁，並徵收改嫁費。

中共的滅絕人性，在對法輪功的迫害中達到了頂峰，為了達到對法輪功學員「肉體上消滅」的目的，利用整個國家機器，用活摘器官的方式，在全國範圍實施了一場群體滅絕性大屠殺。

追查迫害法輪功國際組織通過上萬通電話調查，採集到兩千多個電話錄音證據，通過對中共中央到基層各級官員的調查，對全國865家開展器官移植的醫院，及其9,500多名醫生的幾十萬份報導、論文、網站及數據庫的系統搜索，獲得了上萬條證據。包括軍隊、武警在內的整部國家機器捲入活體摘取法輪功學員器官這個由政府保護的、系統的、群體滅絕性犯罪中。據國際人權律師大衛‧麥塔斯等人的調查，至少有4萬個來自法輪功學員的器官被中共活摘。

中共是人世間的最大邪教
《九評》指出，共產黨的所作所為證明它是一個邪教。以階級鬥爭、暴力革命、和無產階級專政為中心的共產黨教義，導致了充滿血腥暴力與屠殺的所謂共產革命。共產黨政權的紅色恐怖持續約一個世紀，禍及半個世界，導致上億人喪生。這樣一個創造人間地獄的共產黨信仰，正是人世間的頭號大邪教。

在《九評》一書中，總結出了共產黨的六條邪教特徵：（一）編造教義，消滅異己。共產黨奉馬克思主義為教義。從列寧以來的共產黨領袖們，還不斷為共產邪教教義添加新的內容。從列寧的暴力革命理論，到毛澤東的無產階級專政下的繼續革命論，再到江澤民的「三個代表」，共產黨的歷史上充斥著諸如此類的歪理邪說。消滅異己是共產邪教傳教的最有效手段。中共在奪取政權後，「土改」消滅地主階級，「社會主義改造」消滅資本家，「肅反」消滅了民間宗教勢力和前政權中的人士，「反右派」讓知識分子息音，「文化大革命」中把傳統文化連根剷除，江澤民迫害法輪功來消滅正信。

（二）崇拜教主，惟我獨尊。從馬克思到江澤民，共產黨領袖的畫像要懸掛起來讓人膜拜，領袖的絕對權威不容挑戰。

（三）暴力洗腦，精神控制，組織嚴密，能進不能出。中共不斷用各種手段威逼利誘人們加入。入黨如賣身，黨能開除黨員個人，個體黨員卻不能脫離共產黨而不付出沉重的代價。如要退黨，就被当成「叛徒」，要受到嚴厲懲罰。

中共利用國家暴力機器，控制了宣傳媒體，不允許民眾有任何言論自由和新聞自由，恐懼民眾有獨立的思想與言論。在互聯網高速發展、全球成為一個整體的時代，中共卻花費巨資打造「金盾工程」、「長城防火牆」，封鎖互聯網，阻擋民眾獲得和瞭解世界真實的信息。這是中共為控制民眾思想和繼續給民眾洗腦的延續。

（四）鼓吹暴力，崇尚血腥，鼓勵為教犧牲。鄧小平講：「殺二十萬，換二十年穩定。」江澤民講：「肉體上消滅，名譽上搞臭，經濟上截斷。」共產黨鼓吹暴力，在歷次運動中殺人無數，共產黨對紅色的崇拜實際上是嗜血崇拜，對殺人的崇拜。

（五）否定有神，扼殺人性。共產黨宣傳無神論，把宗教說成是麻醉人民的「精神鴉片」，在其統治範圍內，把所有的宗教和信仰或者消滅或者征服。然後再把自己神化，實現共產邪教的一統天下。扼殺人性上文已經有專門敘述。

（六）武裝奪權，壟斷經濟，有政治經濟野心。對照以上六大邪教特徵，中共完全符合。

中共賣國
中共在成立之初，喝著蘇俄的奶水長大，其賣國行為就沒有停止過，在抗日戰爭期間還與日本軍方暗通款曲，出賣中國利益。

1941年4月，蘇聯和日本簽訂了互不侵犯的《蘇日中立條約》，隨後斯大林命令中共聯繫日軍及汪偽政府，商談相互協作事宜。1943年中共長江局情報部長潘漢年會見了日本華中派遣軍謀略課長都甲大佐，就日軍與新四軍和平共存、互不侵犯達成初步共識。隨後，中共高層與日軍高層建立了定期的聯繫，共產國際駐延安特派員弗拉基米諾夫在日記中寫道：「我無意中看到一份新四軍總部的來電，中共領導與日本派遣軍最高司令部之間長期保存著聯繫……中共領導人中只有幾個人知道此事。毛澤東的一個代理人，可以說一直隸屬於南京的岡村寧次大將總部的，甚麼時候需要，他都可以在日本反間諜機構的嚴密保護下，暢通無阻地往返於南京與新四軍總部之間。」

《時事公報》早在1947年7月24日就對該密約做了揭露，中共與日軍駐華部隊總司令岡村寧次所訂密約的內容主要包括：一、八路軍與日軍攜手共同打擊中央軍；二、日方贈共軍小兵工廠十座；三、共方將中央作戰計劃告訴日方。

正是中共這種「一分抗日，二分應付，七分發展」以及一系列叛國投敵的策略，導致共軍在八年抗戰中只擊斃日軍極少人的笑話。而與此同時，中共則不斷壯大自己，至1945年，共發展黨員120萬，軍隊120萬，控制人口一億，在全國建立了16個根據地。

在中共的歷史宣傳中，一直聲稱中共是抗日戰爭的中流砥柱，主導了中國的抗日戰爭。但是，在十四年的抗日戰爭中，國民政府軍付出慘重代價，抗日戰爭爆發時國民黨有一百七十餘萬軍隊，十一萬噸排水量的軍艦，各種飛機約六百架。國民政府領導下的國民革命軍與日軍共有22場大型會戰、大型戰鬥1,117次、小型戰鬥38,931次。國民革命軍陸軍傷亡、失蹤約321萬人，空軍陣亡4,321人、損失戰機2,468架，海軍全軍覆沒，所有艦艇全部打光。加上因病減員等非戰場損失，國民革命軍犧牲380萬人，犧牲了包括張自忠在內的11名上將，34名中將，50名少將。

共產黨加上1937年11月改編的新四軍，總數仍沒超過七萬人，內部還爭權分裂，已弱小到只需一戰便可根除的程度。共產黨高舉抗日大旗，卻只在後方收編地方軍和游擊隊，除了平型關等幾個屈指可數的對日戰鬥外，共產黨無抗日戰績可言，只是在忙於擴大地盤，在日本投降時搶著受降日軍，把自己擴充成號稱擁有九十餘萬正規軍和兩百萬民兵的強大力量。抗日的正面戰場則全留給了國民黨軍隊，國民黨戰死疆場的將軍二百多人，共產黨的指揮官幾乎毫無損失。

國民政府軍將士的喋血記錄，讓今天的人們知道：國民黨軍隊堅持長期艱苦抗戰是血寫的事實，他們才是中國抗日戰爭中保家衛國的中流砥柱。而中共的說辭則是天大的謊言。

中共說它推翻了帝國主義，但日本帝國主義侵略中國之時，中共卻認為是它發展的大好時機。抗戰勝利後，台灣回到了祖國的懷抱，正在當時，即1945年9月27日，中共在周恩來的指導下，卻秘密與英方簽訂協議，承認不會收回香港，以換取中共在香港享有官方地位。

中華民國政府從來不承認帝國主義強加給滿清的不平等條約。現在除了香港、澳門因中共不想成為反共基地而收回之外，其它以不平等條約被霸占的領土，中共一夜間竟全部簽字承認，這個賣國的中共，怎配稱為中國？

1949年建政之後，從毛澤東到江澤民更是連續出賣了數百萬平方公里的國土。世界上任何一個國家政權都應該無條件地保證國家領土和主權的完整，而中共政權不斷以出賣領土來獲得各國承認其執政的合法性。

中共不等於中國
10月2日，大陸知名地產商、「網絡大V」任志強發表題為「新國家還是新政權」文章，認為66年前的10月1日，中共政府控制了大陸的主要地區，向世界宣告將替代中華民國政府管理中國，並行使國家主權。那只是一個新政權成立了，並非一個新國家誕生了。

北京大學法學教授賀衛方「十一」發微博質疑中共對「祖國」的定義，表示他的祖國不是中共建政60多年的這個國家，「朝廷如流水 故國河長在」。

10月6日，中共前總書記趙紫陽的政治秘書鮑彤撰文說，「我比中華人民共和國癡長十幾歲，把它說成祖國，我高攀不上，開不出口。」「若在祖國和『中華人民共和國』之間非劃等號不可，那麼上個月那個『抗日戰爭勝利70週年』的活動就簡直無法進行。」

繼大陸知名人士任志強、賀衛方和鮑彤等公開稱，「中共不等於中國」的敏感話題後，大陸媒體也刊文，多次提到中共「新政權」，不提中共官方的「新中國」。

陸媒「澎湃新聞」10月7日，採訪了對中國疾病史頗有研究的上海交通大學歷史系教授李玉尚。文章罕見刊出題為「李玉尚：1949年之後新政權如何應對寄生蟲病」，不僅標題出現「新政權」字樣，而且內文也多次出現1949年的「新政權」字眼，不同於中共官方常說的「新中國」用語。

從廣義的角度，國家是指擁有共同的語言、文化、種族、血統、領土、政權或者歷史的社會群體。從狹義的角度，國家是一定範圍內的人群所形成的共同體形式。

中國一詞自古有之，最早指居「天下」（世界）中心的中原地帶。近代以來，特別是1912年中華民國成立後，「中國」一詞始成為民族國家意義上的法律和政治概念。一般而言，從歷史的角度，「中國」是從三皇五帝的傳說時代開始，經歷了夏、商、周、秦、漢、魏、晉、南北朝、隋、唐、五代十國、宋、元、明、清、中華民國和偽中華人民共和國等一系列朝代和政權的連貫歷史的整體。從地理的角度，位於歐亞大陸東部，太平洋西岸，是世界上人口最多的國家，國土面積排行第三。從政治或行政的角度，目前存在兩個政體：在中國大陸、香港、澳門的「中華人民共和國」，在台灣地區的中華民國。

國家的內涵包括了國土，國土上的各族人民，經濟、科技、文化、飲食、教育、節日、社會、宗教和政治等諸多層面。中國是指歷史上、地理上、文化上、血緣上的中國，而中共不等於中國。舉一個最簡單的例子，現在中國貨風行世界，標籤上的「中國製造」，沒人會理解成「中共製造」。

中共不等於中國。政黨與國家、民族從來都不是一個概念。中國作為一個國家、一個民族存在了幾千年，而中共的出現只有九十多年的歷史，統治中國不過六十多年。中共刻意混淆這些概念之間的關係，就是為了為其存在的合法性背書。

中共此前一直宣講：中共就是中國，中國就是中共，「愛國就是愛黨」，「反黨就是叛國」，把反對中共政權，當作是反對中國，企圖以中共的名義綁架中國。但隨著《九評共產黨》的發表，越來越多的人認識到「中共不等於中國」，中共只是竊取了國民黨的權力，建立的一個政權而已，而這個邪惡政權從不間斷的迫害中國民眾，破壞傳統文化、出賣中國領土，破壞中國人的生存環境，犯下了罄竹難書的罪惡，根本不能代表有着五千年文明的中國。

歷史和現實都顯示，中共不僅是竊國者，也是破壞中國的犯罪集團，中共政權沒有合法性。中共是一個不折不扣的外來的賣國政權。